[無人開］Amazon ll 01話

屌，點解無拿講

拉打戰隊post入面咪有

因為拉打轉左去玩具台

又唔係高登 冇所謂啦